蠓仔留左班唔敢比屋企人知 想搵我扮佢家長見校長。。。。。。。

好頑皮

屌你老蠓

好曳

咁你個樣又夠老既

ching講得好

你唔好咁ON9得唔得?

成熟

笑